今晚12am。政總。聖詩班

今日6.16之戰要打民意，
各位要貫徹始終展示和理非力量。
不反對通知書去到23:59，
我地需要各戰友一齊留守。

基本法保障宗教自由，
一但有宗教集會即視為合法，
誠邀各位12am一齊去政總學唱聖詩，
感化呢個萬惡既世界，
一齊 sing hallelujah to the lord。

不撤 不散。